唔好再用小朋友、學生標籤前線義人

標題可能有Ｄ搏屌，
但我最怕就係有人利用大家既善心用階級去分化抗爭者（大人/小朋友、成年人／學生）
之後政府就順理成章話係廢青攪事，扼殺晒全港人既努力

唔係邊個幫邊個，只係自發做好份內事

大家都有付出架，我地要以手足相稱。
唔好再用大人細路／打工仔學生哥去具分喇！
所有抗爭者都係手足，都係兄弟
所有抗爭者不分階級、性別、族裔和年齡。

大家由日常做起 預防分化
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟

日本巴打繼續支持港人人

push push push